究竟女人買一堆一樣色既化妝品係做乜撚

好多女人都有好多唔同牌子既唇膏
但其實某啲都係好接近既珊瑚色...豆沙色...etc
點解唔索性一隻色只買一枝就夠

咁唇膏胭脂呢啲有好多色 每種色都買下
買得多都總算可以理解
咁點解粉底液呢啲幾乎都係同一隻色既
又要買一大堆黎用呢？

見唔同嘅人用唔同嘅牌子

唔同場合用唔同嘅
有啲持久啲
有啲貼面啲無咁容易浮粉
有啲顯得氣色好啲

屌咩
見你就搽ysl唇膏
見第個就dior咁呀？

佢見你地買模型都係 明明差不多樣但點解又買咁多番黎

我之前房入面放咗隻命運同turn a

老母：兩隻咁似嘅

絲打一定化妝好叻
但如果有枝粉底液係幾全面既
好似d beauty blogger咁老是比滿分推薦
絲打會唔會選擇大部分場合都用死一枝就算

關你

咪又係你比錢

最後都係死狗咁 乖乖地交出信用卡....

就算無乜分別 sales都會話你聽有分別
正如你囉部iphone x同xs出黎

都係gundam 冇分別

會

要做到夏天控油冬天保濕
淡妝時薄啲 重要場個時厚啲
薄得黎唔易溶
厚得黎唔易卡紋
一枝做得到就好

同埋好多時女仔會想化唔同風格嘅妝
姐係咩霧面咩水光肌嗰啲 所以會買唔同粉底
如果真係有all in one就好
不過一定好貴

其實d唇膏係唔同色
一隻紅色可以細分做好多唔同既紅
每隻色配唔同妝 又有唔同feel
但唔係人人都分得出姐

由睇廣告 睇n咁多個youtube guru推介 到真係買 俾錢 等送貨 用上面 用唔同工具睇下有咩分別 到到係塊鏡度望自己 成個過程都好有樂趣